美國宣布制裁18間伊朗銀行

伊朗外長扎里夫強烈譴責美方宣布對18間伊朗銀行實施制裁。

美國財長努欽發表聲明，表示華府需要阻止伊朗「非法使用美元」，將凍結被制裁銀行在美國境內的資產，又限制與美國民眾進行交易。扎里夫在社交網站表示，在新型肺炎疫情之下，華府企圖摧毀伊朗進口食品、藥品的支付通道，是「反人類的罪行」。

路透社引述分析指出，華府今次對伊朗的進一步制裁，將影響部分與伊朗進行獲允許交易的歐洲國家銀行。

匯豐

10.12

侵真係捉緊一盤好大既棋

推

5號仔 10蚊見

匯豐，渣打

伊朗好似係支共啲friend？

今次唔關啫
下次應該有份了

搞到香港再貼啦

先制裁伊朗銀行 睇下支那有咩反應

agger

HSBC: 奶呀奶呀奶呀

Ok

同埋俄羅斯啲friend

星期一

扎里夫在社交網站表示，在中共病毒疫情之下，北京企圖壟斷口罩，PPE等的醫療貨物供應鍊，是「反人類的罪行」。

hsbc

伊朗都憎支共 但現時都合作住先